搵人陪我食餐飯

成日都自己一個，好悶
所以想搵人陪我食一餐飯
飯錢我比，巴絲都得
有意lm啦

肥C大隻你仲敢食?

就你，你鐘意食咩就去食咩

冇問題，你係咪陪我去先

我要食放題

屌你，即係大家樂囉！講白D唔駛估死人啦！

留名

係咪有興趣

樓主一定好有錢

陪我食餐飯啦

Ok

推

半島自助餐 你請

lm, when ?

1

2

3

4